電腦monitor 開HDR雪花問題

最近入手左隻 AD27QD
隻mon 支援HDR 技術，咁開隻mon hunt黎試下。換黎係下面既問題...

唔開hdr玩係完全冇問題，但係一開就係咁彈雪花出黎，玩玩下佢仲好似support唔到黑畫面load左陣（唔止彈出卓面有雪花）。隻game setting hdr 開咗。試過打LOL情況都一樣有雪花

當時setting: 1440p, 144hz, G-SYNC On, HDR On

試過調到120hz 情況一樣。
本身用緊display port試過轉hdmi情況一樣。
Check過線鬆緊。

電腦硬件：CPU i7-7700, GPU 1080ti

有冇巴打試過一樣既情況？有冇得解決定隻mon壞？買左幾日

自推一下

張卡

張卡既咩問題？

張卡出事多
試下插內顯 睇下有冇呢個問題
都有就係卡問題
如果仲有保就拿拿聲換過張喇
冇就rip 可以出2080ti了

但唔開係正常發揮

咁咪唔好開

你試咗用內顯開hdr睇下係咪一樣先喇

屋企仲有部機有2070 今晚都可以試下先既

IGPU開HDR好似唔簡單
底板要有HDMI2.0 ?

問朋友借部ps4/xbox咪試到HDR

係咩

Up